拍長拖都收到好人卡

第一次拍拖拍左6-7年
比佢帽過 復合過再帽過
最後得到既
「對唔住...多謝你一路以嚟都對我好好...你係我最信任既人」

第二次拍拖拍左3-4年
對我都好好既
當我以為可以穩定落嚟
佢一句
「對唔住...我發現對你無晒感覺...我唔想呃你繼續同你一齊...多謝你平時咁錫我對我咁好」
咁就收鳩我皮

點解啲女人咁善變？
點解感覺話無就無？
點撚解要咁對我啊？

砌部勁啲既女過世仲好

同mary有咩分別？

一定係你問題 ， 拍得耐以為佢唔會走， 驚喜又無 關心又無 ，出街又掛住篤電話 返到屋企又淨係打機

男人都一樣

當年我都試過

唉

冇咩好講

好閪屌過咪算囉

驚喜關心我都有囉
篤電話更少囉 我平時只會同佢msg多
打機淨係會佢出左街唔多應到我先打囉

我知女人都有正常既 但我遇到果啲唔係

I know that feel

鐘意既野點都會想一直係自己手上

咁應該係你對佢太好 我估佢玩夠會返黎搵你埋單

有冇念過係你對人太好 食唔住條女先搞成咁？
其實唔使刻意去就哂d 女，d 女係要比人蝦先有 feel
女人跟本鍾意強勢既男人

男人咪又係一樣
一句淡左從此好似陌生人咁

可能真係咁

你可以去死

淡佢老母咩
個個都係淡㗎啦
係睇點經營而唔係為一時開心

但佢唔係去玩果啲 乖女嚟

唉 我就係比人食果個

係咪真係有好似樓主咁好嘅人呀，身邊一個都無

咪撚男人都一樣啦屌
係有
但一定女人善變得多

Sad but true

同樣地我衰係一個男人身上2次
佢不停只係話比啲時間佢
其實由頭到尾都係得我一個付岀晒青春時間
好多人話感情好易會有報應
自問自己無比帽佢，無收人做兵
而呢段感情係初戀，拖拉到依家已經5年
我真係好攰，你可唔可以決絕啲斬左佢？
Sorry樓主，講左我自己野黎發洩
你要加油

我唔多想再做好人了

你都要加油呀